楊潤雄下週一至三訪京 蔡若蓮署任教育局長

教育局局長楊潤雄將於下星期一（9月18日）傍晚啟程前往北京訪問，周三（9月20日）回港。期間由副局長蔡若蓮署任教育局局長，顯示蔡若蓮經歷喪子之痛後現已回到工作崗位。

政府新聞稿指，楊潤雄訪京期間將會與中國教育部官員舉行會議，及禮節性拜訪國務院港澳事務辦公室及北京市教育委員會。他亦會於北京出席活動，與一批正在內地升讀大學的香港學生會面，了解他們的日常生活情況及需要。

即刻推國民教育

男人就升官、發達、死老婆
原來女人既版本係唔同

蓮子